拿着它们让你的手保持温暖，把它们放在包底加热你的脚，或者把它们塞进胸前的口袋来温暖你的核心。如何在寒冷的户外睡觉时保持温暖| Alisha McDarris | 2021年2月12日|科普
录像显示，两人相互推搡，斯特里克兰指控乌吉里“用两只拳头打他的脸和胸部”，同时无视停止试图爬到地板上的命令。猛龙队总裁、副警长因NBA总决赛中的推搡事件提起诉讼|辛迪·博伦| 2021年2月12日|华盛顿邮报|
如果我太热了，我就把它脱下来，装进它胸前的口袋里，它会压扁到苹果大小，然后塞进我的短裤口袋里。5件装备帮助我在冬季保持活力|雅各布·席勒| 2021年2月11日|户外在线
当我回忆起吃这些东西的感觉时，这些照片中的每一张都让我的胸部中心紧绷。六个月的软食品让我自由了|梅根·麦卡伦| 2021年2月2日|食客
本文分析了腿部按压、胸部按压和下拉的训练负荷。每周一次的力量训练背后的数据——Alex Hutchinson，2021年2月2日，户外在线
在圣巴纳巴斯医院，佩莱拉诺病情稳定，胸部和手臂受伤。纽约警察局减速期间被击落|迈克尔·戴利| 2015年1月7日|每日野兽
40分钟后，他说，“我想她现在可能胸部受伤了。”哈利的爸爸和戴安娜的“谋杀”：新剧《汤姆·赛克斯》2015年1月4日《每日野兽》中的王室谣言
这对夫妇引导斯特拉爬行，将胸部浸到一边，捡起每一块磁铁。地下城和生殖器夹：在传说中的BDSM城堡内| Ian Frisch | 2014年12月20日|每日野兽
我的锁骨、脖子、胸部和肩膀都有很多瘀伤。因同性恋被教会殴打|贾斯汀·琼斯| 2014年12月16日|每日野兽
每个月他都会在胸前挂上一个装置，把金属手镯夹在手腕上，然后把整个装置挂在电话上。阿尔弗雷德·希区柯克的《褪色为黑色：伟大导演的最后日子》|大卫·弗里曼| 2014年12月13日|每日野兽报
他发誓说他比平时更加照顾自己，但他的胸部又坏了。祖先|格特鲁德·阿瑟顿
他继续运动，直到35岁时开始衰弱，死于胸腔积水。《每日历史与年表》乔尔·蒙塞尔
他把刀举得更低，但刀尖毫不动摇地留在了敌人的胸口；他咬紧牙关。《Pit Town Coronet》，第一卷（共3卷）|查尔斯·詹姆斯·威尔斯
巴斯一个比另一个大，胸前和身上都有鸟、兽和奇怪的东西的照片。离奇的故事|各种各样
在他的胸前是一只蒙着一只眼睛的大印古斯，在他的背上是一间小屋，小屋里的树木直插云霄。离奇的故事|各种各样